開始覺得香港真係世界第一

雖然無封關 但係今次疫情走得好前

係靠香港人 並非政府
肺炎抗共戰線 呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

全因唔信政府